蔬菜國吹雞打交 有咩係永遠唔嚟幫拖？

請出招
第二頁開估 保證低質

係咩啊？
估唔到。好難

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為蔬菜國吹雞打交 係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

海綿

因為海綿睇

海綿係蔬菜

答案係:
有咩係，因為”有咩係”永遠唔嚟幫拖囉，渣架

你都冇講一定係國民

咁你又好似啱

咁老套嘅答案我唔會出
nice try

但 唔係。

葛
因為成碌葛企左係度

企係到 都叫扮下多人
有個勢 所以唔算

nice try

智障樓主 開估啦
唔能想估

冬菇，Don't do

皇帝菜
因為我尋日打邊爐食左

我啱啱買返啦

好勉強...

唔怪得 我唔能見左班皇帝兵
屌你比反我

快小小 得唔得 又要人估on9

冇人想理你啊傻仔

第二頁未啊

你英文發音有問題就返小學重讀啦仆街

你唔好成日 屌人得唔得。。。

星期日係咪未有人起身

係薑。
因為。
薑逃。

屌。垃圾
秒能左。

低質打手
食屎啦你

多謝

蔬菜呀盲閪

根莖類蔬菜係咩意思？
我讀書少
唔明

馬蹄, 因為馬睇

係守門員

ok,你好野

植物嘅根

係余佩芝

講明保證低質都要屌

搞左成日
原來植入式宣傳

不過幾好笑

多謝比面
搏君一笑

咁不如話係髮菜
因為髮菜(發財)要立品
唔打交啦

置頂個個好笑啲

佢唔打姐
人地打囉

都OK, 笑咗

未必係逃嘅
企響度薑睥

明明係最有義氣
薑圍

蔡思貝，因為佢叫Sisley中文讀音係痴線啦你，所以叫佢打吹雞交佢一定同你講痴線啦你
所以答案係蔡！思！貝！
輕鬆，多謝

好悶呀

薑一定係黑警25仔
放心我唔爆你大鑊
但我想問個骨妹正唔正

玩到爛喇

金針菇！
因為金針菇英文係”see you tomorrow”
所以每次吹雞打交果時，金針菇都會話see you tomorrow !!!!!

你都冇活用到！
人地第一次講就好笑姐，你講就柒架啦
谷鳩氣！

馬蹄 因為馬蹄露(no)

ok 勉強接受 4/10

仲不如陳國邦

由於形狀像植物，而且根植在海底中，所以海綿千百年來都被認為是植物，但後來發現牠們幾乎具備所有最基本的動物特徵，所以到十九世紀中期才被歸入動物界。

曾經係國民，不過俾人逐出咗蔬菜國
好慘

知識post

Dllm

最重要啲圖呢？

係「交」
大佬你成個國打「交」
佢點幫你打自己？

係「肉」
你蔬菜國打交
唔關肉事咪唔黎

垃圾post